其實依家重有冇人諗移民？

諗住去美國，原來睇個醫生都萬幾蚊，我估都會爆到仆街 侵侵： 唔洗戴口罩

諗住去加拿大， 咁近美國， 都唔知會唔會仆街

諗住去英國， 歐洲又爆到7彩

諗住去日本南韓， 日本南韓都係仆哂街

諗住去台灣， 台灣人工計係港紙都係5000蚊 （除左新北市好似幾好）

諗住去澳洲， 紫外光射到你生癌症

加上排華排亞洲人

諗嚟諗去， 我諗到去

屌，你去北韓啦，0case，包伙食

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

做咩呀， 我講嘅係事實